其實有冇人想見到個真嘅魯魯修？

定係大家都只想做Zero? 冇Devil’s Advocate 點樣玩個遊戲？

林鄭震暈曲

個個都想做zero,但個個連玉城或扇要都不如